人開ootd IG，我又開ootd IG

是咁的，
最近見到潮流台幾位人兄都分享outfit ig account，
所以都想獻醜同大家分享日常襯衫ootd
中日雙語頻道，歡迎多多指教
instagram：geegutgoo

加油加油！

多啲人分享係好事黎！

多謝你

對Tokyo bopper浮誇得濟

其實d鞋係咪一定要咁大對

唔一定嘅 但個人好鍾意佢個設計

有人貪佢夠浮誇但又有人嫌佢浮誇（同埋差唔多2kg都幾重）
呢個brand一直都係咁

哥哥你好瘦

幾高？睇落好似好矮

好撚柒，驚過兩年自己都唔敢睇返

幾時開始著daddy shoes?

支持

日本に住んでんの？

巴打好型

你係咪同jb 一齊rap個個人

user name有咩問題

Fashion taste一定會變
上年影嗰啲我自己都覺得好醜

覺得唔柒咪代表你嘅style兩年都冇進步過

巴打啲衫邊到買？

ううん、これからです

上個禮拜

そうか、楽しんでね
俺も香港に帰った

日本平價古著店居多

174

多謝支持

仍需多多向其他人學習

2kg咁重
唔辛苦咩

著得耐就慣
反而著返普通波鞋會覺得成個人仲輕盈

日系巴打 支持

特別得黎又幾靚

有冇outfit開心share

我覺得睇落好高喎

厚底鞋再高5cm

幾正
支持

襯得幾有心機
正皮

多謝讚賞

求指教

好似d小學生亂咁拎d衫黎著咁

好型
襯得幾好睇
日系風
根本啲人唔鐘意日系先話樓主柒
加油

咁我都欣賞返你話人冇得救嘅自信

會多多改善